青衣i_e正仆街

事關我唔係一個全日制學生 咁係溫習上嘅時間分配都相對比較少
咁問題就係間學校搵一個未教過電嘅老師黎教我地呢班part time仔
上堂聽書慘過去寺度聽經 衰過照notes 讀
問佢問題 佢就重覆番我條問題就算數 有唔明我都唔知仲可以問邊個 一個禮拜番得去一日
之後都考試前 啊sir就叫我地主要溫某d題目
咁我地就死操 點知得2-3%嘅野係關於佢俾我地所謂嘅貼士 自己未教過 又教得唔係好 到改卷又走去殺晒我地 我真係多_謝晒你
勿相認

pish

邊科

基礎電學

唔開佢殺唔殺事架🤔🤔
佢比你過 auditer都過唔到啦

比山埃呢d 真係無仇報
做問卷寫低分或者投訴囉

講野成個鍾景輝咁 又一舊舊